油塘情況

暫時兩部大狗車，一部細狗
開始多狗入油塘

樓下保安報料 停車場大量狗

，